---
date: 2013-08-16
title: Выпущен Okular 0.17
---
Версия Okular 0.17 была выпущена вместе с другими приложениями KDE 4.11. В ней добавились функции отмены/возврата действий при редактировании форм и примечаний, а также настраиваемые инструменты рецензирования. Мы рекомендуем всем, кто использует Okular, обновиться до версии 0.17.
